如果你係特首，你會做啲乜？

假設從聽日開始行政長官呢個職位由你嚟接手，任期四年，你會為香港做啲乜嘢？

我先：擱置逃犯條例。

獨立

重有冇？

每人即刻派一萬

迫港豬爭取獨立

解散特區政府
成立臨時獨立政府
徵兵
搵其他國家支持/承認
真普選

有時間發夢不如諗下十二號朝早點啦

你有咩打算？

拉晒班黑警速龍坐監

真普選你隨時連任唔到, D奶共撚仲多票過你

你需要政治清洗

中共殖民左咁耐, 獨立政府一定要專政返一段時間先穩定到政權, 你做一屆就開放民主, 下屆實選輸, 俾共狗再賣港

獨裁管治，直到肅清所有親中紅色力量先開放民主選舉
組建軍隊，確保有基本國防軍力
爭取國際嘅支持，聯手圍堵中國
驅逐所有來歷不明嘅中資企業出境，吸引更多外資來港投資
當然大力研究海水化淡技術去自給自足啦
暫時諗到係咁多

林鄭: 實過呀有班狗皇黨護住，話之你100萬定700萬人上街

諗計玩9建制派/幫中共倒米

同習大做愛

林鄭：我ge工作就同歷屆特首一樣，都係逐d逐d出賣香港，然後坐定定睇修例，等升職